喺條街嘅牆上面見到封利是

佢黐住咗 拎咗入面啲嘢會點？

唔係比你拎

潘多拉的利是

咪咁多手啦。。。

小心比人落降頭

真錢？更可疑

好似係落咒同死人冥婚

可能係練功券